你23歲嗰陣做緊乜？

抗戰初期第一代國軍飛行員，平均殉國年齡23歲。

「風雲際會壯士飛，誓死報國不生還」，他們都做到了。